拍拖幾耐先會喺對方面前噒雞翼？

我唔敢

On9

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

未拍拖之前

你噒嗰陣時攞隻手遮一遮 其實都唔會樣衰得去邊

you know nothing

我依家幫佢啜埋

未拍已經我噒俾你，你噒俾我

樓豬你今日跌咗張卡我幫你執返

估唔到我俾人畫咗嚟做文宣
到時見啦 hehe

想連遮都唔遮。。但驚太樣衰

911啊bb

啊婆鳳爪

就算一齊左幾耐其實都要遮餐桌禮儀黎

你囡囡前世做錯咩？

習慣成隻吞落肚

依張你㗎
多我一個弱智

我之前成日lun到好乾淨 有日發覺好尷尬 自此冇再lun乾淨過....

喺屋食食便飯都咁講究
你royal family？？？

你睇完醫生之後醫生俾咗張新嘅你你又唔記得咗

樓主好mean 樓上加油

我見人成隻入口再成個good出返口

我唔識噒得乾淨。。

ching成日屈me咩居心

成日開膠po忍唔住jer鳩你

柒頭路加咩油

我會咬軟骨先 之後解體就可以

你想扑我

佢個樣要加油

提你攞返張卡姐

正呀！

樓豬加油 唔好放棄

講起就好想食雞翼尖

收啦
我得幾張黑卡

你加錯油了

做看更做到幾張黑卡

羅浮宮看更

係咪兼職做埋g

雞翼尖同鳳爪一樣。。。

依份全職。。

無肉但好想噒

邊度開檔

鳳爪正啲 多呀婆lun過.....

有次去食雞尖比雞骨勾住咗條脷成口都係骨碎但勾住咗吐唔到，佢幫我蚊返出黎，果陣好似係一齊咗無耐

都話佢攞白卡㗎啦

我女友食得唔乾淨 食剩好多肉
我直情噒佢食完嗰啲......

連登

你做雞會窮

我用刀叉食

吓lun咗先拍㗎喎-.-

無噒過有骨嘅唔食

識食

wadiu好嘔心 換著我會成條脷切咗佢

順口噒埋

尊重啦 我ptgf..

幫我切

但我唔食雞翼尖

唔怪得你a0

你切畀我食咋嘛...

尊重啦-.-

冇肉 唔知可以切d咩出黎

個個字點解？

你喎=.=

咁幫我噒

妹吓妹吓

餵狗..

汪

... 你咁想上畀你上

第一日

摸

呢啲post 都咁多人覆

絲打勇武

咬

香港就收皮仲掛住噒雞翼

啜

屌

咪叫你respects

你呢個comment 好正

屌你老母笑閪？

奶

痛

你都唔respect人

識幾耐先會放屁

個個comment都正㗎喎😅

未放過 臭到冤點敢

你咁講好hurt我...

呵

rude

乖

咁快問定？

屌你咩

攬

加油哦

好撚好笑

717

肥仔真係冇令我失望過

你唔好去死？？

無人理好尷尬 深潛

咩

薄荷味？

是咪有咩誤會

diu ho lun disturbing reported

實一實

係祝福黎

譚詠噒

得妓女先尊重

你有咁好死？

你估下

抱住訓

好心你賤少陣

做我攬枕

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

拍左一個星期 已經用口幫佢拆肉

想嫁沙田柚
頭先新城市有個ching好好j

好彩我d飯腳好少叫雞翼就算有我都好少食 像徵式算，又唔係特別好食。
但如果真係好很好食，我會用手唔撚理 。。。可惜未遇過

嚟昅仔都 ok㗎

開門俾我

我都係成隻放入口
之後lur返啲骨出黎

你係咪平時鍾意企馬會出邊偷聽人講嘢然後乜都搭幾句好多理論嗰啲啊叔

唔好推垃圾post啦屌

嗰啲口講話要自由民主但base on我開咩post就屌人唔關心香港一方面話唔關連登仔事一方面又要全連登都得反送中post嘅快快手block我咁大家都開心出邊大把吹水post非反送中post話搵心靈慰藉抗爭得耐好攰想傾好多人跳樓互相開解唔屌
我9up係我放鬆嘅方式就要屌都on99講撚咗三個月唔好齋睇熱門啦仆街
唔撚係有心推post但推乜post都要你哋管咁樣自由民主？

我嗰區都有

敲暗號

屌 真係忍唔住笑

好勁
你打車輪勁唔勁？

以前試過趙粒香口膠再俾女朋友趙

成功上熱門 屌撚咗樓主先！
大是大非前仲掛住噒骨翼
垃圾3毛

上咗好耐啦
自己唔撚識用自選台又要懶唔撳入cc台攬撚住個fake news熱門過世走嚟屌人

應都廢事應呢啲人

係呀係呀 你點知架 咁叻既你

咁都唔係好愛姐

Xxxxx

😂b

次次入嚟放低一句以為自己好有腦你出街屌人飲飲食食先返嚟屌我啦同班反supper唔反臭閪kay將莖牽撚一樣on9

你返歸啦

因為幕後大台已經控制咗連登！
連仔操控咗熱門評分！
強烈要求連仔解釋

我有特權
話咗佢暗戀我㗎啦

樓主on9

好q

仲唔認得呢條友？覺得佢on9就不推文回覆啦

我住係你心入面

使撚你教咩

似我

幫樓主po定

一定要日日都講政治嘅咩屌你老母，我出嚟遊行食緊放題嗰時你都唔知係邊撚到，冇我Instagram？你唔撚到我唔怪你，同埋我今時今日洗閪博上位，我只係上黎分享下我嘅嘢，你唔鍾意睇關你撚事咩屌你老母臭閪

住我條腸

躝啦 唔使你懶好心

cls咁樣講嘢都有嘅你

唔識用刀叉食？

你心地唔好

即刻唔q

Blocked 浪費時間開勁多膠po

block咗仲入嚟=.=?咁多時間上連登睇膠post入膠post留言你點100%投入反送中啊

看天上的星2.0

分身黎
兩個ACC回覆時間都係分開，而且一個出現完另一個就無上水

拍拖之前開始噒，避免日後爭議

兩三分鐘嗰句係咩

呢個係咪偶爾濛住了

呢個成個弱智仔咁

樓主點解可以日日出post貢痴線，甘拜下風。。。

同你打下就知

keep住做 做足6年 日日做 keep住做

唔要女人

想同樓主交合了。。。

俾我嘅堅持吸引？

春心動了。。。